唔晒再帶風向 不割蓆不分化不篤灰

勇武做乜都好
最多只會講

唔完美 但可以接受 要改善

lm

永遠支持前線 係咁多

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力